大家覺得眼中只有錢嘅呢類人如何

其實愈大你會愈見得多呢類人
乜都講錢
你做某啲稍高人工嘅工 就會話你地為錢 如果唔係咁高都唔會做啦等等
好似會忽略哂你對呢份工既熱誠同興趣咁
人工高呢個特徵一出 你就會變成貪錢

同佢既話題 郁啲就會飛哂去錢同樓價
有時真係唔知同佢地講咩好

不過望深少少
其實呢類人好似無乜真心朋友

你對呢份工有熱情有興趣，但出得10K你做唔做？

如果真係有興趣 eg填詞 唱歌
都會試下做嫁
至少試左先 而唔係未試就屌呢類人on9 咁都做？ 咁樣
唔試點知

到你生活困難or太多負擔既時候你就未必會咁諗
當然為興趣熱情做一份工作係一件好事黎

咁緊係啦
我講緊既係
係又講錢 唔係又講為 眼中只有錢既人

通常呢D都係公屋仔口吻 明明個話題個著眼點係同物質無關
佢地下下提錢，或者話人地：rich
好似羨慕，實際係葡萄
仲好鍾意搵錢衡量人
如果佢公屋仔無啦啦提起講樓仲死，自己住公屋，又成日提自己「朋友」點巴閉，跟住個個私樓盤都被佢搵到缺點去抽秤